［重口味］有冇人記得呢個呀婆？

鐘意玩菊花個個
今朝落街同fd 食早餐，見到有個呀婆個pat pat好大，然後我個fd話後入佢囉 我即刻諗起個個呀婆 啱啱同個fd回味完個post，你地慢慢

未入黎已經估到係佢，想嘔

咁都要加密

屌你老母

爬緊文 好撚多圖 有屎

唔知呀婆而家變成點呢 Mark哥係咪已經屌到呀婆瀨哂屎